16/10 馬鞍山出九龍又塞車⋯⋯

上咗車先知塞車
想轉車都轉唔到⋯⋯

邊個位 上星期一又係咁

吊
幾個點撞車
塞撚到2046

以前最多去到同大埔車會合個位先塞，衣家連過左恒安迴旋處都可以塞
一塞就遲左，撞正大老山又塞，觀繞又塞，東隧又塞，你老母我682P 兩粒鐘先返到北角

今日7:20 開app 見恒安又塞，已經做懦夫搭地鐵

公路 呀公角對出
過咗個TA
宜家過迴旋處後又塞過

應該打後都會塞 巴打返邊返幾點

懦夫
唔怪得682P有位啦
利申：坐緊

用咩app睇到塞
屌你老母塞到好撚離譜

小西灣
返九點半
但遠到仆街

Google Map
FB馬__山之友

今日我返炮台山呀
最多搭680p

用左九個字先由大老山到東隧

塞車先配得起個樓價

我用google map 睇traffic 信八成啦

又塞 ？

上個星期一利安去大老山用左一個鐘

九龍去澳門都到

87k揮手區

我日日好似去台灣來回
但冇空姐

試過坐7點7左右班86C翻Shitty
一出恒安就塞
大風大雨
石硤尾公園落車11點

唔想迫鐵再轉118

以前都冇咁塞， 依家朝朝都塞
大埔撚又走過黎大水坑塞一段， 濱景迴旋處又塞， 大老山又塞，搭馬鐵好過

今朝7點3個個位都塞緊架啦

又點撚樣呀條路…

已入大老山時光隧道

東鐵係咪都死埋

巴士站開始多人

迎海多左middle class 揸車，巴士都多左

仆街啦屌

匯景又塞過

觀繞塞入東隧都玩三個字啦

正仆街

大圍要等2班車

只要馬鞍山稍有不順，就會連銷反應後面都塞

應該同可以同屯公一爭天下， 仲要冇巴士線

就黎馬鞍山岀觀塘仲慢過屯門岀九龍

屌你老味今朝見981p 竟然有位
點知而家先出左尖山

980x連尖山都未到
八點上車

攬住個籃球飄過去大學可能仲快

老老實實，整幾架特别車行清水灣道岀觀塘有冇得諗呀

個個星期一都係咁

加埋落雨， 一定有幾單撞車

車都唔識渣 呢d路都可以撞車 咪出黎害人啦

富安花園 重災區

永遠都有d人阻塞交通